\section{Литература}

1.  Горбунов Д.А., Вахонина Г.С. Применение численных методов для решения инженерных задач на ЭВМ. Казань, Изд-во Казан. гос. техн. ун- та, 2001. 

2.  Горбунов Д.А., Вахонина Г.С. Применение численных методов для решения инженерных задач на ЭВМ. Учебное пособие. Казань: Изд-во Казан. гос. техн. ун-та, 2002. 

3.  Горбунов Д.А., Вахонина Г.С. Численные методы. Лабораторный практикум. Казань: Изд-во Казан. гос. техн. ун-та, 2002. 

4.  Моисеев В.С., Нестерова Л.Е., Горбунов Д.А. Основные численные методы интегрирования обыкновенных дифференциальных уравнений.  Учебно-методическое пособие по выполнению курсовой работы по дисциплине “Дифференциальные уравнения”. Казань: Изд-во Казан. гос. техн. ун-та, 1999.
